拜登終於蒲頭！！

凌晨1點15分開記者會

記得時間

拜登睇咗跌打未

睇下會唔會有記者問佢點睇新疆綿花

NORM

唔好講講下野心臟病發呀

準備道歉

垃圾 Live唔比人留言

乜佢仲存在?

小跳步出場

食定精神藥

宣佈要退位

低佢地比中共串

讓

登：新疆棉正嘢！支那無種族滅絕！我愛小熊維尼！

敗登：我是誰，我在那，我在幹什麼？

每次出場個死人款都係咁：

登：美國黑奴是不對的美國人必須反省

屌佢遲到
仲未見人

遲到，
不過冇野好睇，所有問題已預先入紙，比 WH 簡

睇佢講嘢以為佢就斷氣

講講下唔記得講緊咩wtf

一陣走嘅時候又跌低

總算佢都已經打破過去幾屆總統唔開記者會嘅紀錄

全部都係演員，登登都演得咁差，今次冇飯盒

或者當中癲癇發作 可能佢哋呢一啲深層政府人物欠缺腎上腺紅注射就會有副作用

I forgot the message

都差唔多係時候㗎啦

始終冇特朗普嗰隻好勇鬥狠性格係冇乜嘢好睇

pin this

今晚瞓唔著睇下呢一個屎忽鬼有冇啲乜嘢新搞作 佢想令香港人恢復對美國嘅信心就必須要睇佢行動係點樣

tui ah diu

Democrats are real racist

宣佈腳痛退位俾賀大媽?

始終佢打過針分分鐘有副作用

上次直播都大撚把人dislike 一開留言嘅話就必然會吸引大量極端右翼份子問候佢十八代祖宗

定係有個替身但係佢面具扮嘢 始終而家美國嘅領導層應該畀深層國家同埋奧巴馬嘅老臣子架空曬

曲線幫特朗普助選2024選舉

好撚眼訓呀屌

有冇可能等國會議員動用權力因精神狀態未能彈劾佢

佢唔會出, 可能是肥仔pompeo

飲咗紅牛 而家不停去健身房健身仲係瞓唔著

我聽到佢講DONALD TRUMP

蓬佩奧反而機會多啲 起碼對於一啲鍾意道德嘅戇鳩美國人係一個選擇

有冇可能係想清算特朗普思想

有冇人keep住睇直播幫手文字update

Steven Crowder 仆街嚟

機器人喬拜登

爬牙咩事

笑緊trump 未夠一百日已經搞reelection campaign

言論自由

第一次見美國總統完全冇霸氣 , 好弱

跟本係咁

佢把聲就斷氣咁

美國真係變弱國了

好似就斷氣咁，同埋冇帶earphone通水咩？反應慢到

拜登打左vaccine仲行到路嗎？

追問緊會唔會競選連任
「三四年邊個知」
問會唔會預計同trump再選過
「到時佢都未必係共和黨」

副作用

問賀錦麗會唔會同一張ticket
「會 佢好出色」

問支那了!!

問緊中國關係

可能佢出黎宣布大手買入新疆棉花

又係負皮多過正評

支那祖: 我同習近平係好朋友!

軟撚到

冇眼睇 登叔萬歲

講野成個岳不羣咁

BIDEN: HOLD CHINA ACCOUNTABLE

talk talk talk

睇見都登登登辛苦

問關稅/出口
「識習主席好耐…胡主席都好耐…習主席好聰明…習恭喜我 …我地傾左兩個鐘…不期望衝突但會有競爭…第二期望中國守規矩…第三希望美國對付中國更加有效率…拉攏盟友對付中國…但不要anti-chinese…希望中國守規矩…若中國繼續有違反人權既情況，美國一定會出聲…例如香港既情況」

屌你老味答非所問

問制裁
無直接答

中國送左幾多個幼幼比佢

藥力失效

影子政府要佢起身就起身，行就行

答緊咩啊大佬

佢up緊乜鳩 好似題題都唔識答咁 hang晒機

拜登要同支那鬥爆基建

其實全世界都知決策個個唔係佢
開個pc都搞成咁做個普通公職都死

噏乜撚呀屌

hang 機

好似 hang 機咁

最後幾條

Sleepy joe 聽到我好想瞓 有好多個問題都答唔中個point

完全廢up，搵個美國高中生都好過你呀，橫掂都係照讀姐

I think there is no more question here? 痴鳩線

街邊D廢老重有中氣過佢講野
有命捱到4年當你嬴 重要發生咁多大事

屌你老味 係咪痴呆症中期啦

雖然我唔鍾意劉仲敬佢個親登立場, 但佢講中哂

佢話拜登呢種老派政治家, 想協調, 而中共一定強硬, 睇落去一定會顯得拜登好軟弱, 而拜登個時間比盡只係2年, 2年內做唔到野美國人就會反面

FEEL到做佢幕僚驚到震, 玩LIVE成日要形住出事

人地仲問緊你咁急住走做咩呀？係咪幻幻夠鐘做功課要走啦？

sissy

兩年變中國『替』弟

感覺佢有好多問題都無準備到

睇落好似就歸西咁

返去訓覺

屌 lag機lag到

just take actions, stop wasting my time

痴撚線9up完即刻話走

9唔搭8

佢鳩噏個時，笑到肚痛

I'm going. 最霸氣呢句

應該係缺乏腎上腺紅

有冇可能會大規模興建美國高鐵網

南無南無南無南無南無

同埋佢已經同主流媒體夾定點樣回答問題 唔好似特朗普咁樣對住記者就喺度連珠發炮

fuck

好似whitehouse不嬲唔俾留言?
以前trump啲live都冇得留言

其實國會議員係應該要當佢係冇行為能力而將佢彈劾

唔好忘記中期選舉係政策測驗 衰撚咗嘅話檔好少機會競選連任

一無夾定就現晒形，一係唔答問題係到9up，一係就yes/no

答yes no 真係

諗住幫佢買定壽衣

早就要啦其實

而家就係時候利用高鐵工程成為第二次新政

利用大型基建財政改革以及世界戰爭換取國家復興

批俾中車

fuck me

準備取消制裁
一中政策
美中和好
跳起yeah

屌啲美國佬特別鍾意凌晨開記者會

搞到我依家日常生活已經日夜顛倒

原來佢仲喺總統嚟

一唔係就晏咁早打籃球

係, 講真, 我真心好真心想知, 拜登上黎究竟佢做過乜野?

如果話阿侵政策係錯, 拜登根本跟哂佢黎做

唔跟機果D, 例如邊境, 立刻變成屎一樣咁大鑊

外交做的野同肥仔奧一樣方向, 仲要衰D添, 至少肥仔奧絕對唔會比人訓話20分鐘

如果係侵既話，呢個post 2個鐘就1001。 而敗登先得10頁

睇都唔想睇 點推po

邊境佢倒返轉頭黎搞 實會再大獲D
出入境呢家野一時一樣, 原本無野都唔鐘意啦

事實證明睇條活死人就係浪費時間... 半年後再召喚佢ＬＡ...

無睇過 有無懶人包?

幾次想唔睇，不過尾段，睇見佢鳩噏時笑到肚痛

說別的

【Now新聞台】美國總統拜登召開上任後首場記者會，他提到美中關係時指，美國不尋求與中國對抗，但會堅持要求中國遵守國際規則，又表明美國會繼續就香港、新疆及南海問題發聲。

美國總統拜 登：「我們不尋求對抗，雖然我們知道將有激烈競爭。第二，我們有劇烈競爭，但我們會堅持要求中國遵守國際規則。從沒有美國總統選擇不就維吾爾人發生的事、香港及國內發生的事表態，這就是美國，總統選擇退避的那一刻就是美國失去全球正當性之時。」

拜登又對記者表示，美國將透過與民主國家合作，在台灣、香港、南海及維吾爾人問題上向中國問責。

拜登提到早前與國家主席習近平的通話，指他向習近平表明，只要中國繼續侵犯人權，美國就會發聲，拜登形容習近平與俄羅斯總統普京一樣，都相信民主制度在愈趨複雜的世界將會無法運作，但他本人不認同，又指美國將繼續壯大，中國不會成為全球最強大的國家。

拜登在記者會亦提到北韓試射導彈，他警告北韓若將局勢升級，美國將會回應，但重申美國對以外交手段應對北韓問題持開放態度。

懶人包 樓主 pin this

終於送到靈堂啦，時出殯

(突發) 尋人！有人失咗蹤

幫推

發聲啫，都發咗好多年啦

今次不吃這一套嚇到拜登冇覺好訓

背左咁耐終於背到份稿

I where new ginger cotton

笑撚死

屌

依家咪⋯ 我唔攪啦，副總統你攪掂佢啦

是但啦都係口交，仲要轉個頭就唔記得口交左添啦